想搵部中價位player，用藍牙聽歌

屌你老母，藍牙洗撚用player聽咩

sorry，呢排吸收左好多負能量

我380間唔中都用藍芽聽喎

IPod touch

聽聞380SS藍牙好聲過380插線聽

想買水貨耳機
邊到買會有信譽d
想買ie80

ie80矇到閪咁
點解仲係咁多人衝

btw你不如買二手好過

請問巴打
$1500 左右 有咩選擇
聽開edm
多數手機同電腦聽

A35啱唔啱？冇錢開飯平放

都話藍牙唔洗player

V-moda zn

因為之前用se215 特別版
小弟都覺得幾好
一陣去試試先

有咁既功能就用架啦

應該係除非唔係

（利申買唔起380SS

連登都有上存bam圖功能，好似係